[同佳效應]美國既未來係咪又比一個陳冠希拯救左?

基本上hunter只係一個終極二世祖 成世只識扑野做愛吸毒 成50歲仲要靠老豆
其實改變歷史進程既 通常係咪呢D人

靜啦，呢度連燈嚟架

你睇依家個泰王就知

諗起張學良

色字頭上一把刀,古人冇老點大家架

真

連燈仔幾時先學識靜靜地贏...
今次美帝真係俾你累死

未知，不過今次邊個當選，支那都會Keep住搞佢

由BLM已經見到支那身影